元朗成百人拎曬鐵通 木棍都唔出漼淚彈

克警好波

香港警察真係笑話黎
紅旗冇
大聲公冇